美國眾議員Bryan Steil：我們與香港站在一起

Thank you senator

SIR

打錯，應該係 representative

不過唔會畀綠卡你地，我地美國只會坐享其成

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭700咋

They have no responsibility to do anything for us even retweet a Twitter for us